/* 
  Localizable.strings
  Project

  Created by xuwen on 2018/8/29.
  Copyright © 2018年 com.Wudiyongshi.www. All rights reserved.
*/
///////////////-----主页-----///////////////
"HOME" = "首页";
"HOT"  = "热门";
"COLUMN" = "专题";
"Settings" = "设置";
"More" = "更多";

///////////////-----LIVE-----///////////////
"RECOMMEND" = "推荐";
"LOVE" = "爱情";
"Update! View more wallpapers" = "升级!查看更多壁纸";

///////////////-----HOT-----///////////////
"ANIMAL" = "动物";
"PEOPLE" = "人物";
"FOOD"  = "食物";

///////////////-----Detail-----///////////////
"Save pictures" = "保存图片";
"Save to iCloud" = "保存到iCloud";
"Cancel" = "取消";
"Collected successfully" = "收藏成功";
"Save successfully" = "保存成功";  //保存成功
//"Fail" = "保存失败";  //保存失败
"Please turn on iCloud first" = "请先开启 iCloud 权限";
"Wait Please" = "请等待";


///////////////-----PURCHASE-----///////////////
"Premium Access" = "购买";
"Massive wallpapers waiting for you" = "海量原创情侣壁纸等你";
"Get updating wallpapers everyday" = "每天获取更新的壁纸";
"Immerse yourself in the fun of creating your own wallpapers" = "让自己尽情投入到设计壁纸的乐趣中吧";

"Unless the subscription is cancelled within 24 hours, or it will be auto- renewed for $0.99 a week and $49.99 a year.The subscription fee is charged to your iTunes account at confirmation of purchase.You may manage your subscription and turn off auto-renewal by going to your Setting after purchase. No cancellation of the current  subscription is allowed during active period." = "    除非是在订阅24小时内取消,否则会自动续订,一周自动续订为0.99美金,一年的续订是49.99美金.订阅费会在您确认后再 iTunes 账户中扣除.你可以管理你的续订,比如购买之后可以在设置中取消自动订阅,但是取消当前订阅无效.";

"Privacy Policy" = "隐私协议";
"Terms of Service" = "用户协议";

"TRY FOR FREE" = "免费试用";
"$49.99/Year after 3" = "3天免费试用后每年$49.99";
"$0.99/Week" = "每周$0.99";
"$49.99/Year" = "$49.99/Year";
"3 DAYS FREE TRIAL" = "3 DAYS FREE TRIAL";

"Automatic deduction after trial" = "Automatic deduction after trial";
"auto- renewed weekly" = "auto- renewed weekly";
///////////////-----SETTINGS-----///////////////
"We carefully select some very suitable couple wallpapers for you every week, I hope you will not worry about taking up your mobile phone memory because of the frequent use of our app. We will automatically clean up when it caches to 200M." = "我们每周会精心挑选一些非常适合的情侣壁纸,希望你会喜欢不用担心由于经常使用我们的APP而占用你的手机内存.我们会在缓存到200M的时候自动清理";
"About us" = "关于我们";
"About Lovey Foto" = "关于情侣壁纸";
"My wallpapers" = "我收藏的壁纸";
"Recover purchase in-app" = "恢复内购";
"How to cancel renewal" = "如何取消内购";
"Suggestions" = "反馈建议";
"Recover purchase Fail" = "恢复内购失败";
"Recover purchase Success" = "恢复内购成功";

"Cancel it at anytime" = "随时取消它";
"100% free during the trial period" = "试用期间100%免费";
"You will never regret it" = "您不后悔的选择";
"Fail" = "失败";
"Success" = "成功";

////////
"Are you sure?" = "你确定？";
"Start Free Trial Now!" = "立即开始免费试用！";
